藍絲做陪審團審暴動罪

此人好似叫 張仲恒
發夢見過佢以前喺金鐘地鐵站做車站助理督導員
佢自己話自己而加喺機場做地勤
巴膠鐵膠，坐高鐵就幫共犯打飛機
強調台灣係省喎人地

唔講咁多，睇post最清楚

都唔可以俾尼d人做到

呢啲都係靠運抽

推

而家啲人真係活係一個好撚和平嘅世界, 呢啲都叫暴動, 呢啲都叫恐怖份子

成撚日見到佢喺youtube放埋啲高鐵片

Push

推 有無方法拉佢落黎

條友連信都唔識看。他只是有資格做,連抽到都不是。抽到第一次還要視乎當天有無審訊,就算有都要再抽

講哂有立場wor
點公正審？

控辯雙方都可以篩走候選嘅陪審員

推
廣傳

推呀

張仲恒 On99

如果十個都係藍絲

push

可以踢走晒佢

論法治 quote普京
人唔笑 狗都屌

唔好發夢入錯去佢個個人ac到
會染紅到想死的

條契弟間唔中會去台灣，可以send埋俾台灣相關部門
有人懷疑係共諜

要確定左佢係做實某單案嘅陪審員先拉到佢落嚟

尋日班撐警暴徒一定要準備好接受法律的制裁

個小朋友係咪唔知所有佢既同學都有同一份野

btw我收左成10年都未中過去體驗下

PUSH

你咁幫人打廣告wow

SAS咁垃圾就收埋佢啦

BTW 放曬上網 仲有埋立場弱智到咁

候選既陪審員有好多
問題只係辯方知唔知背景
有理由下係無限次數反對
所以深藍基本上都冇哂
淺藍就可能唔夠充份理由 只可以5次無理由反對

同樣
深黃都係冇哂

有腦就唔會係藍絲啦

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

尋日係屋企直播見到佢有份衝立法會
咁佢咪唔夠客觀囉